1月11日前,香港可助清台灣五毛.

在台灣總統選舉前席,台灣五毛應會積極助攻國民黨.
香港網民可加入台灣各重要討論區.
宣傳香港政府腐敗, 警暴問題, 中共恐怖.

宣傳韓國喻入中聯辦, 土包, 國民黨聯共出賣台灣.
聯合攻擊台灣五毛.

重點打擊中共關切點.

台灣有乜政論 forum?

ptt

唔覺得..台灣人既問題係佢地既事..香港人介入反而佢地仲反感

謝謝

1) 用事實反駁中共假話. 一國兩制係你制我(中共)唔制.

2) 未必須要直接叫人選誰,直攻擊中共網軍假話.

只討論事實,影響中共網軍行動,都令台灣人反感??